廣東人講廣東人特別正

乜撚野廣東人講廣東人呀

廣東話